信用卡討論區 (42) 貼link搵食過主 年費免問 發問前睇post頭

目錄

#1 FAQ
#2 集中討論卡種
#3 大學生懶人包
#4 教學

借定唔借，還得到先好借！

世上冇免費午餐
學賺回贈前，先爬文做功課

#1 FAQ

Q：年薪 $1,000,000 申請咩卡好？
A：八達通卡

Q：想求 Member-Get-Member (MGM) 推薦連結應該點做？
A：留低自己嘅聯絡分式 (e.g. Telegram)，重申本 post 嚴禁貼 MGM link

Q：點申請年費豁免？
A：(1) 先致電年費豁免或客戶服務熱線 (2) 如未能豁免可考慮取消信用卡
(收年費後一個月內取消，卡行一定會回水)

Q：邊張卡啱我用／回贈高啲？
A：消費習慣因人而異，請自行比較

Q：邊張卡 O! ePay／PayMe／WeChat Pay／支付寶HK 有分？
A：Google

Q：八達通自動增值 (AAVS)、網上繳費用邊張好？
A：睇集中討論卡種

Q：迎新／推廣嘅里數／積分／回贈幾時先有？
A：睇 T&C

Q：點解有啲卡你地唔講嘅？
A：狗也不屌

渣打

Q：究竟 PayMe／WeChat Pay／支付寶HK 有冇分？
A：冇

安信

Q：有冇得申請返 Visa？
A： (適用於全新／現有客戶)

實用 Link

💳 信用卡討論區 (41) 貼link死全家 年費免問 發問前睇#1

Apple Pay: 特約銀行和發卡機構

Google Pay： 合作銀行

Samsung Pay: 參與的銀行、發卡機構及卡網絡

TTRate

#2 集中討論卡種

Asia Miles

- DBS

Black World Mastercard：本地 $6/里、外幣 $4/里、AAVS $12/里
門檻：年薪 $240K／大專生 (需先申請 COMPASS VISA，詳見 #4)
弱點：DCC 冇分

- HSBC

Visa Signature：最紅自主獎賞 $2.78–4.17/里、網上 $4.17/里*、AAVS $25/里
其他：最紅自主獎賞 $4.17/里、網上 $4.17/里*、AAVS $25/里
門檻 (Visa Signature)：年薪 $480K／$600K 資產
門檻 (其他)：年薪 $60K+
弱點：唔中最紅自主回贈率低

- Standard Chartered Bank

Asia Miles：$6/里 (AAVS)、食肆／網上／外幣 $4/里
門檻：年薪 $240K／$80K 渣打戶口存款
弱點：DCC 1% 手續費

Avios

- Dah Sing Bank

BA: $6/Avios (AAVS)、外幣 $4/Avios
門檻：$150K
弱點：Apple Pay 簽賬唔計迎新

- DBS

Black World Mastercard：本地 $6/Avios、外幣 $4/Avios、AAVS $12/Avios
門檻：年薪 $240K／大專生 (需先申請 COMPASS VISA，詳見 #4)
弱點：DCC 冇分

- HSBC

Premier：最紅自主獎賞 $2.78/Avios、網上 $2.78/Avios
門檻：$1M 滙豐卓越理財資產
弱點：門檻高

積分 (1X = 0.4% 回贈／$15/里)

- Bank of China, Hong Kong

i-card：每月頭 $1,111.12 網上／流動付款 (e.g.  Pay) 10X (分開計)
門檻：年薪 $150K／大專生
弱點：10X 每月上限好快爆、積分有效期 < 2 年

- China Construction Bank

eye Card：網上／payWave 5X、旅遊／外幣額外 2X
門檻：年薪 $150K
弱點：積分有效期 < 2 年

現金回贈

- Bank of China

大灣區一卡通 (鑽石卡)：每月頭 $2,500 銀聯閃付 4%
門檻：年薪 $200K／大專生 (需先申請其他中銀大專生卡，詳見 #4)
弱點：閃付經常交易失敗

- HSBC

Visa Signature：最紅自主獎賞 3.6%、網上 2.4%*、AAVS 0.4%
其他：最紅自主獎賞 2.4%、網上 2.4%*、AAVS 0.4%
門檻 (Visa Signature)：年薪 $480K／$600K 資產
門檻 (其他)：年薪 $60K+
弱點：唔中最紅自主回贈率低

- ICBC

宇宙星座卡 : 1.5% (AAVS)
門檻：年薪 $250K／大專生
弱點：成個月都未收到卡、冇  Pay

- Standard Chartered

Simply Cash：本地 1.5% (AAVS)、外幣 2%
門檻：年薪 $240K

- 中信
Motion：2% (AAVS)
門檻：年薪 $150K

- 安信
EarnMORE 銀聯鑽石卡：2% (AAVS)

門檻：年薪 $150K／大專生
弱點：比較少商戶收銀聯，尤其係海外

WeWa 銀聯鑽石卡：指定類別 4%–6%

門檻：年薪 $150K／大專生
弱點：比較少商戶收銀聯，尤其係海外

*：有最低消費

- 申請門檻僅供參考，銀行保留最終決定權

#3 大學生懶人包

(以下所有卡都用學生證／Share Limit 大法就開到)

Part 1 : 現金回贈類

· 中銀 i-card + 大灣鑽石銀聯
· 安信 EarnMORE 銀聯 + WeWa Visa
· ICBC 星座 Visa Signature

用法

i-card：每月頭 $1,111 拍卡 (Apple Pay、Google Pay 都計)／$1,111 網上 10X 分 (4% 回贈)

大灣鑽石銀聯：每月頭 $2,500 閃付 4% 回贈

WeWa：食飯／海外 - 過 $400 可以玩 Shake Shake&nbsp;回贈，最多有6% (基本上玩親都係 15X = 6%)
唱 K 有 4% 回贈

EarnMORE 銀聯 + ICBC 星座 VS： 補位神卡
以上所講嘅類別以外嘅簽賬，就靠依兩張
收銀聯就簽 EarnMORE：2%回贈
唔收就簽 ICBC 星座 VS：1.5% 回贈

同場加映

BEA i-Titanium：月份簽賬滿 $1,800，當中網上簽帳有 3% 回贈
(經常簽網上過$1,800 者可考慮此卡)

Part 2 : 里數類

(以下只講 Asia Miles，學生想玩 Avios 已有 DBS BWC 同大新 BA)

· DBS Black World Mastercard (DBS BWC)
· American Express Cathay Pacific Elite Credit Card (CX AE)
· 中銀 i-card

用法

DBS BWC : 本地 $6/里、海外 $4/里

CX AE : 本地 $6/里、海外 $4/里
可入 lounge

i-card：每月頭 $1,111 拍卡 (Apple Pay、Google Pay 都計)／$1,111 網上 10X 分 ($1.5/里)

#4 教學類文章

DBS 開 Black / Eminent (共用信用額)

條件：成功批核任何一張 DBS 信用卡，並已啟動 DBS iBanking 網上理財

Step 1：登入 DBS iBanking 網上理財

Step 2：於信用卡一欄，按「申請信用卡」

Step 3：短訊認證後，便可選擇想申請的信用卡類別

中銀開大灣區一卡通 (共用信用額)

條件：成功批核任何一張中銀信用卡，並已啟動網上銀行

Step 1：登入網上銀行

Step 2：於信用卡一欄，按「申請信用卡」

Step 3：選擇「中銀雙幣卡大灣區一卡通」的雙幣鑽石卡並按「申請」，再按頁面指示完成

繳交學費回贈

持有恆生大學聯營信用卡 (中大，城大，浸大，恆大)

請參考 “中大資訊” Facebook Page 教學

Step 1：登記「高達5x Cash Dollars自我增值獎賞」

Step 2：登入個人e-Banking 繳費

鳴謝：中大資訊Page

其他信用卡

常用繳費信用卡 (接受大學生申請) 包括：
1. 恆生 enJoy (0.5% Cash Dollar)
2. 中銀 i-card (0.4% rebate)

恆生 enJoy 繳費方法請參考 持有恆生大學聯營信用卡 Step 2

中銀網上銀行繳費步驟：

Step 1：登入網上銀行

Step 2：於「信用卡」一欄按「繳付賬單」

Step 3：按「繳付新賬單」

Step 4：按頁面所示輸入繳費資料

又麻煩到你地開新 post 了

推呢個

輕輕一推

新人留名

其實懶人黎講
Hsbc vs係咪都夠做

出街食飯多
一年去3-5 次旅行

（屌細力啲）

翻炒：Star Alliance 嚟講
儲ANA/SQ二選一揀邊間

頭先碌expedia心急得濟 忘記左DCC問題
billing country好似有FR/HK，好想知自己中邊個

好似係FR

Expedia唔係轉咗HK咩？

留名

食飯同旅行已經兩個類別嚟
揀一樣All in落去
另一類別搵其他卡頂

學到野

lm

Vs卡要四萬月薪😂

未誌帳姐

想問下大家知唔知以前dbs bwm 有無好似現在dbs $80 換$100 rebate 。

考慮緊出呢張或叮噹玩v7

8號都出咗
5 6會未誌？
另外點會誌7單爭1單

SCSC 要幾多個月糧單？

一個月

我知啊

驚就唔好剷青

每日有四千幾可以微信左手簽右手
主力玩邊張好
渣打sc 每日多六十幾蚊洗
大新ba 里數
星展black 換dbs dollar 等五五折機票

有渣兜戶口有10萬股票到
sc乜野都無上傳今日批左
PS:唔夠年薪

點解得我係比sc reject

而家要cash啦

六十蚊一日好似好乞衣咁

乞衣一日多幾倍啦

想問下paypal拎錢出黎有冇上限？
驚轉左錢入去最後over上限拎唔番出黎

想申請多張HSBC VS附屬比女用
係咪邊到申請都一樣

login HSBC e-banking

HSBC GOLD 寫左做VS
開心左一下

openrice book同一間餐廳只可以1日1次？

驚比人hack好過

Hsbc要幾耐先打電話查到批核狀況？宜家打上去都話我無申請資料

梗係玩sc啦 多60蚊喎 里數唔值錢啦

一張卡上限唔係$10000/month咩

香港用aecx卡就任入環亞唔使預早book，喺外國就用張pp就1年4次

只要你marco polo club係silver或者以上就可以免年費

要簽六十六萬先用得盡一萬額

自 以為轉帳

Citibank萬事達卡扣賬卡

首6個月以萬事達卡扣賬卡於商戶簽賬，可享高達1%現金回贈，之後為高達0.5%。

*Citibanking客戶首6個月享0.5%現金回贈，之後為0.25%。

citi ATM本身都有呢個功能

自己開鋪.?

類似

我wait睇個巴打嘅result

等左成個月 dbs終於批卡

新手想問用SC am到外國簽帳，係咪有得揀用當地貨幣入帳？
實際使用情況係點？
求賜教

人妖

唔男唔女真係頂唔撚順 早排unlike左

新po留名

一般簽完卡會問你用 HKD 定當地貨幣
如果佢無問就自己講用當地貨幣

個人經驗，只供參考

我冇問反而用左HKD,好蝕

姐係可以自己揀？
但好似樓上巴打咁既情況又點搞

其實有HSBC VP 卡係唔係唔洗要SCB Cash rebate 張卡??

依家am 係唔係仲難換?

部卡機會顯示，要收銀選擇客人俾咩貨幣
如果收銀無問就自己醒水講聲

簽咗 HKD 可以叫佢 Void 單
否則外國簽 HKD 好大機會有 DCC

要

我最近唔中最紅自主類別嘅簽賬就用其他 Cash Rebate 卡

AM 唔可以話難換咗，準確嚟講係貴咗
願意揀咩隨心賞咩咩賞就會見到好多位

Sex: 男
Gender: 女

請問吓個八達通AAVS係點計？
我10/7 00:08 自動增值完
11/7 01:00 負完錢 唔識自動增值

我係轉入O! ePay 轉到負左都唔識增

好不安

要負到某個數先會自動增值，好似唔知負三十幾定四十幾先會增，負唔夠要再負多次先增。

今日抽mile life竟然抽到10里

最少要還多過min pay 未還嘅錢(過咗60日免息期)會即時收年利率33%利息 同埋係計欠債 扣TU
真心唔建議唔還足錢
借定唔借 還得到先好借

原來仲有60日免息
我都係差千幾啫，啲cash flow 計錯數

咁少唔會問屋企，學到教訓

就係少錢先問屋企搞掂佢啦…
整花個紀錄好好玩咩

你又啱，知道知道

Earnmore迎新終於派咗

2018 過左半年 仲申唔串請earnmore 好 8月尾去日本玩 係咪用銀聯抵過simply cash

係由碌卡開始計60日 唔係收月結單先計60日

已經連續5/6次都係1X

玩住先囉, 都仲有幾個月, 過咗今年就申請motion 2%。
好少去旅行, 等其他巴打答你。

傻豬 用d叉燒燒肉 已經搞得掂啦

終於比sc check tu

希望你今次得

多謝
用得最多嘅銀行都係scb
想要返佢張卡

其實用免費 app 見佢扣咗幾十分已經知佢有 check

ICBC check完TU幾耐先批星座卡

近呢幾星期都係咁

已經放棄
當1里=$0.1，一星期少過$2
Side時間
最戇鳩係有時唔記得嗰日禁左未
又再禁入個app睇
重覆2-3次

你得一個acc?

你咁講可能會誤導到人

例如:
01/7 銀行截數
02/7 你look $1000
31/7 你look $500
01/8 銀行截數, 叫你31/8前找$1500
31/8 找數

所謂既60日免息期其實就係02/7 至31/8時間
但留意返31/7 個$500就得30日左右免息期

之後
如果你係31/8如期找足數
咁你就真係賺左免息期
但你唔找足
銀行就會收返02/7 至你找足數時間既利息

啱啱好三個月

學到野
60日免息原來係咁計

無理過點計
最緊要期期找足
量力而為
還得到先好碌

謝解答

想問問係咪間間都有60日免息期
同埋遲左還係PA/12 咁計? 上面好似有巴打話33%?

你係咪睇完都唔明個所謂免息期係點黎

btw
以我所知中信係截數日後15天左右就要找數
hsbc就25天後

唔明咩點黎? 點計就明
最少要還多過min pay 未還嘅錢(過咗60日免息期)會即時收年利率33%利息 同埋係計欠債 扣TU
上面有巴打咁講既

幾個户口，無一個抽多過 19 miles

之前有巴打話ICBC星座VS有pacific coffee買一送一, 其實係邊度睇到有呢個優惠?

禁佢果張vs卡，好似有兩張寫住 買一送一

星座卡網上無寫買一送一好奇怪，但真係有呢個優惠，我就是成功例子

洗唔洗同佢講用vs？
同埋要同款先一送一？

我禁咗但去咗呢頁，完全無講

間間都唔一樣 大部份都有兩個月免息期(有58日 59日 60日版) 你只要有一蚊雞未還都會收複息(33%-35%) 收到還清為止 所以信用卡係一個方便自己唔使攞現金出街 但唔係鼓勵你唔還錢

借定唔借 還得到先好借

想問下，從來無借過錢，無申請信用卡，最近去申請信用卡，但唔批，理由引導去TU網，見TU評級是「G」！？
莫名其妙？！

會

check TU report

你係邊度check TU?
不過你係白板, 咩記錄都無, TU一定唔會好

星座卡網上交易用咗$6X都要card centre打電話黎確認

白痴問題
想問下一間銀行check完你TU後升咗分係咪好大機會代表佢批咗卡
但見到信貸額同戶口數目冇多到

點會唔得

我經驗排隊大部份分行最慢係 adv ac , 人又多，櫃位又少

真接問佢，因為呢張卡比較冷門，佢地唔多熟要睇册，如果你唔問唔講佢地好大機會skip 買一送一，同埋唔一定要飲同款，總知佢會收最貴果杯價錢

仲要係普通隊都快過Adv

habitu係自動收一杯錢，易好多

其實宜加卓越都唔快得幾多，只係有得坐
hsbc 連mpf 同股票都計， 遲D 應該普通戶口條隊最快

岩岩收到張scsc, 想幫自己同老母申請自動增值
但見佢份application form淨係可以入自己八達通資料嘅?
有冇巴打知點搞

係

幫人申請要申請埋附屬卡

AE CX送嘅公廁Marco Polo係咪月結CR翻100USD俾我

SC要附屬卡先得
仲要附屬卡No. 同主卡

屌中伏
本身係想用星座卡，但完全無回音先轉用scsc

填完信用卡號碼會顯示免費

你咁抽梗係少啦 你要抽前重入會員卡先得嫁

有關係架咩

咁你揸咩卡都可以排著通嘅

中銀email send左個"電子迎新包"比我
堅唔堅

巴打張sc由申請到收到等咗幾耐？

依家我諗adv同普通隊都多人
不過我行上去premier仲多人
位都無得坐
不過adv同普通隊78成人都係入錢頂佢個肺 入錢機都唔識用

1.驚食錢機食左錢，廢事打電話聽回魂歌搞357年都未退到，寧願排隊排多幾次時間黎潛在俾食錢機食錯錢而要搞一大輪手續損失
2.同大過十萬要counter入
3.coins,十蚊廿蚊五十蚊食錢機又唔收
4.排得耐可以屌下d staff同R著數
5.有保安
6.有咩錯可以mark番個staff名負責
7.排adv型過排個人客戶/公司客戶條隊
8.分行入錢可食花生睇中坑廢老屌staff免費娛樂
9.𥄫仔/女
10.分行可能冇入錢機/入錢機壞左/入錢機太多錢唔夠入

1.黎換

無計啦, 依家好多廢老咩電子/自助方法都唔識, 令到真係需要櫃檯服務嘅人就有排等

咩道理…
佢地唔識用自助咪就係真正需要櫃臺服務嘅人

睇你肯唔肯學架者, 阿伯阿婆個啲唔講啦, 好多幾十歲個啲要學點會學唔識, 但好多時啲職員埋到去教佢地都唔肯學, 入錢/攞錢/入支票都要去counter
啲後生要返工嘅, 諗住趁返飯時間去銀行搞下手續, 就完全無可能夠時間排隊

恭喜
一星期會收到信通知你去攞卡 (如果簡咗喺分行拎的話)

祝你幾十歲嗰陣仲可以學嘢學到變PhD啦吓

多謝喎, 活到老學到老呀嘛

張安信em

quick pass拍完又拍都唔得
局住用返sc am儲miles

你有冇諗過四/五十已經有老花 睇唔清部機顯示啲咩 而要用櫃臺服務
又話啫你叫佢哋記住個提款卡密碼係好難嘅事 而要去櫃臺攞錢
同埋所有電腦都會故障 要用櫃臺

銀聯閃付只會係大陸work 甚至連大陸都work唔到

其實咩都有兩面架啦, 我講緊嘅係個啲濫用服務嘅人
你攞啲有需要嘅人黎講, 咁實啱架

大貓咪算好囉TRB唔計mortgage同loan 支銀呢兩樣都係計做正數嘅TRB

閃付根本就係垃圾黎

睇佢肯唔肯學姐，大把阿婆按number 睇股票又識，股票號碼就記得，自己個提款卡密碼就唔記得？

唔好嘈啦

其實咁都好既，如果呢班人去晒用atm, 我真係想像唔到atm 機要排幾耐隊

祖國嘅信用卡系統都玩自閉

中銀d信用卡積分係咪過期前一定要用？

啱收到新卡
上網睇原來得返半個月就過期

就算開通新卡d積分都會過期？

想問下上次話走左銀行$1000卡數果位巴打係咪真係成功

唔係香港讀書 0收入
得廿萬股票 除左 hsbc advance外
申唔申請到安信

agger o及大貓d 姐姐

好難唔批

你地經驗申請渣兜張simply cash通常要等幾耐先批到

我6月13申請，16收到話批

有樣野想知好耐

如果
01/7 銀行截數
02/7 look $1000
31/7 look $500
01/8 銀行截數, 叫你31/8前找$1500
10/8 我入返$1500 落卡戶口
20/8 look $500
咁1/9 佢會唔會當我無找數?

另外
如果
01/7 銀行截數
02/7 look $1000
31/7 look $500
01/8 銀行截數, 叫你31/8前找$1500
10/8 look $500
20/8 我入返$1500 落卡戶口
咁1/9 佢會唔會當我無找數?

Oepay過去Paypal簡直係偉大既發明, 今個月慳返$490

緊係唔會當無找數啦, 兩個case都係
信用卡逐期單計架, 截數日後碌嘅就入下期單架啦
找卡數係找每一期單嘅數, 唔洗找到個戶口結欠變零架喎

A)
01/7 銀行截數
02/7 你look $1000
31/7 你look $500
01/8 銀行截數, 叫你31/8前找$1500
31/8 前找數 $1500

B)
01/7 銀行截數
02/7 你look $1000
19/7 你還$800
31/7 你look $500
01/8 銀行截數, 叫你31/8前找$700
31/8 前找數 $800

C)
01/7 銀行截數
02/7 你look $1000
31/7 你look $500
01/8 銀行截數, 叫你31/8前找$1500
11/8 還$600
31/8 前找數 $900

A)
01/7 銀行截數
02/7 你look $1000
31/7 你look $500
01/8 銀行截數, 叫你31/8前找$1500
31/8 前找數 $1500

B)
01/7 銀行截數
02/7 你look $1000
19/7 你還$800
31/7 你look $500
01/8 銀行截數, 叫你31/8前找$700
31/8 前找數 $800 $700

C)
01/7 銀行截數
02/7 你look $1000
31/7 你look $500
01/8 銀行截數, 叫你31/8前找$1500
11/8 還$600
31/8 前找數 $900

一路還一路加
不過好慢咁加

當備用錢

一次還哂會升
慢慢還都會 不過慢

日日咁轉錢Paypal都唔block你？

去澳門簽卡, 用大新BA定DBS Black好?

點解會block?
我相信呢度好多巴打都係咁做緊

我都係鍾意scsc/earnmore/大灣區多啲

你指個設計 ?

係呀

使唔使我打返篇文總結下我喺歐洲嘅經驗?
不過嚟嚟去去都係 offline PIN 張張卡都有自己 set 法，睇張卡俾唔俾過，撞手神，記得用 ATM 改 PIN 之類

好啊

係咪話要碌夠$150K先有得免年費?

好似轉左, 9號我碌完DBS寫HONG KONG HKG

屌citi老母，年收入over 240k 申請張 citi rewards都比佢reject

下

點解要block
佢set得上限7900就預咗人日轉7900
有乜問題

你TU唔好？

yes

攞c

兩個星期

請問大貓上次最紅冬日rc出左未?

好撚懶 又想買埋佢舊ios 用八達通reader 但得網購

一早用 Android 機咪冇事

1M 資產 hsbc 有premier信用卡, 咁1M 資產,中銀有咩相對既卡?

佢最撚戇鳩係插卡都唔係成日得，試過 M記買野食用唔到

兩年前dbs black>渣打am
以家渣打好似好過dbs?
Dbs 同sc am邊張做主卡好？

現有dbs black, 渣打未申請

「中銀理財」Visa Infinite卡?

我上星期申請左佢line friends果兩張 比你搞到驚驚地

個人喜好者, 有咩好驚

一開始就申請Earnmore 既巴打門迎新入左比你地未？

4月尾入左啦

Hsbc申請邊張卡好？淨係想玩現金回贈
月薪18k

金或白金
2.4%回贈 (中cat的話)

依家邊張mastercard好？大部份都係visa

DBS BLACK , BOC I CARD , HSBC PREMIER

都係有用既 MC

雙幣鑽石/雙幣卡係未無用？

Back to HK la

好似見到淨係得咩海外簽賬有用

HSBC萬寧
簽賬滿HK$1,000，可享合共高達額外12%「獎賞錢」回贈 ：

星期一至四: 額外5%「獎賞錢」回贈
星期五至日: 額外8%「獎賞錢」回贈
其中以Visa卡透過流動電話付款可多享額外4%
=合共高達額外12%「獎賞錢」回贈！
推廣期：2018年7月1日至8月31日

係咪即係88折, 有冇人買咗?

點解會咁

DBS Eminent 3%零售服飾及百貨公司簽賬回贈, 去馬拉松買對Birkenstock涼鞋計唔計?

呢個戶口平時玩開咩野?

有無填錯呀
伏位我諗係
a) 戶口個到唔好填埋分行code
b) 銀行名要自已打, 我就打匯豐英文全名

哩個係儲蓄戶口黎 都冇玩開野

我用中銀，唔知關唔關PayPal 中英文名事？
我PayPal 係用中文名
Number 我對左幾次 應該唔會錯掛

呢排冇乜新嘅信用卡推出 幾時有啲勁嘅新卡可以申請

岩岩女朋友開左 hsbc.advance戶口
叫佢同個職員埋advance信用卡 唔知批唔批呢
戶口得2000蚊

開advance戶口都唔得咩

填英文全名
再搵 Bank Code 表抄資料落去

中銀係麻煩架, 佢有好多分行都係以前收購/合併返黎, 我以前想用中銀戶口黎出糧, 填咗好多次公司都話唔啱, 最後放棄, 轉咗用HSBC.

俾你開adv.應該都會批埋, 張卡跟戶口

職員話要10萬先有埋信用卡 應該
但試下

原來係咁
咁我試下連落去渣打到先
連唔到又要俾PayPal 收20$手續費

等我之後有閒錢試下
唔該巴打

你大鑊了

我原本開戶口間分行執7左
搵唔到個Bank Code
我跟住提款卡個Number填都唔啱咩

今次填晒英文啦

Standard Chartered Bank (Hong Kong) Limited
Kowloon Station Elements Branch

戶口個到當然唔好填埋分行code, 人地分左3項俾你, 同埋寫明『帳戶號碼不包括3位數分行代碼』

睇錯人

中銀? 唔駛搵架, 你個賬戶號碼頭3個就係銀行編號, 其次嘅3個no.就係分行編號

但學生證上面有效日期唔會出賣我未畢業嘅秘密咩

半價係指結存?

我就係咁跟住黎填

賬戶號碼填咩?
咁可以真係你中英文名嘅問題

唔該哂巴打
不過我PayPal 名係咪都要轉埋英文？
我依家個名係咁：

不過轉名要upload身份證

係
用chan yee hung好d

幾準

你試下將張相放大d你就知點解咁準喇

放大
較光啲個mon

CHAN YEE HXXX
我識你

成日都係咁
搵色遮又搵埋啲有透明嘅

油極都油唔哂個位

環亞難民營開咗新lounge(叫咩plaza premium first)，但係所有本身入到去環都要收$200 hkd

應該係分流返airline 嘅J class 客

SCsc批咗，之後再開埋戶口
但佢無link bank acct to credit card
想張simply cash有得提款+eps要點搞

j class本身就唔洗用佢個個lounge

有啲未必架，比較細嗰啲航空公司又冇聯盟嗰啲咪會要用contract lounge

要去分行申請，佢會出過張新卡俾你

好波 清

大貓卡喺登記額外獎賞錢前嘅簽帳有無額外6%?

據以往經驗, 以前有好多promote都可以簽完再登記都有

但佢已經計左獎賞錢

即時比你果個係1x or 6x,額外回贈係完左個promote過幾個月先比你唔關事

有冇人試過Cut 渣打信用卡?
煩唔煩?

我識你喎，用iPhone X架嘛

我真係識人同佢同名, 中文都係一樣, 如果佢識一個人叫郭志

佢話舉報喎，似關AML事

唔係掛，連唔到去銀行戶口咋喎

得2000蚊點同佢講開advance?

畢業生優惠

早n個post有人講過

原來咁

反而我女朋友在職連saving都開唔到
係唔係要托20萬cash先開到

啱用攞去

仆街 2月一出卡就加左

scsc幾快手 星期二SMS confirm, 星期五收到卡

有結果就講聲

大貓戶口有乜用丫

開到vs仲好

VS有啦
我想換avios啫

hsbc白金有咩用, 咪又係普通野

我申請黎都係等invite升vs

拎去改自動轉帳算啦

唔敢用自動轉帳, 驚比人亂收費

唓，無人叫你唔check單喎，況且邊有咁多亂收費呀，好多case都係啲人無睇清條款者，我用左十幾年電話/寬頻/電視又唔見有亂收費

幾多個月糧單

等信用卡交稅優惠

又要交稅你老母

依家連hsbc食美心中菜都有優惠
張Ae仲有啲咩值得留低用

東亞信用卡好唔好用？
想申報張信用卡上網買戲飛有折扣

岩岩FG 月頭先返工 申請咗大貓白金卡
批既機會大唔大?

有得插卡，有得拍卡，有得加落 apple/google pay
咁你話好唔好用

0機會批
9up

HSBC出糧?

Yes

當年FG,大概三個月左右,用HSBC出糧
HSBC自動出左張金俾我
AC長期得幾舊水

乜都無講自己出咗比你？

係 再過左幾個月又出左張白金同銀聯俾我
唔知關唔關老母有幾球野係HSBC入面事

300元晚膳現金券有無最低消費

請問大家覺得wewa 卡申請visa定銀聯好啲

visa無迎新

想問下大學生申請左dbs compass visa之後再申請Black World Mastercard嘅話, 咁咪變咗做舊有客戶而冇bwc嘅迎新優惠?

Diu

有迎新, 但新舊客戶迎新唔同

係啊 計現有客戶
you win some you lose some

但係大學生係咪只有呢個方法可以申請到bwc?
直接申請應該肯定唔批?

有幾球

但我冇 200K 都出紅卡畀我
我有 fd 都有開但唔批 職員話要有 100K

大貓批卡快唔快手？

一星期内收唔到卡 就兩星期收reject 信

DBS Eminent Card 迎新迎新簽賬有10% 回贈
因為我諗住join gym 我用佢黎交會費算唔算合資格簽賬
我上網睇佢既條款,不屬於合資格簽賬入面又無包括會費
佢剩話誌賬的零售交易，八達通自動增值服務，信用卡免息分期貸款下的購物交易，只有當供款金額誌賬入新卡賬戶時方被計算在內先算合資格簽賬

Gym既會費唔係零售/購物交易咁係未唔合資格?

想問紅卡係邊張

同埋 Adv張白金同普通白金有咩分別

Adv 永久免年費

應該會計零售

Advance 獎賞錢有效期多一年 (三年)
同埋張卡靚啲

唔該

唔該
姐係紅卡=adv白金

reject無信收囉 之前整金卡reject我 白金佢又批on99咁

Reject一定有信㗎 寄失咗？

真係無，之前有D野一定要HSBC卡先申請金卡整左2次都reject無信，後尾有sales call我整白金又批，ps:之前非固定職業,係佢銀行有廿萬

糧單有埋title
6月中開始返，出唔足一個月糧但糧單有寫月薪幾多，拎唔拎得嚟用？定係等埋7月份糧先申請？

新手想問下 本身自己好少用信用卡消費 跟住上網睇攻略話可以每個月用payme wechat pay
alipay O!ePay Chok里數 咁樣既話D里數咪CHOK得好快

唔快架 嗰啲幫唔到啲乜
你少用信用卡 單靠咁樣 里數過期都未夠換

一個月都chok到千幾miles 慢慢儲都應該幾可觀
我fg岩岩出黎做野 唔敢洗太多錢

現金回贈實際啲啦咁

如果未開始儲，平時消費又少
真係賺現金回贈好過

居然有人打中文
屌你張atm卡印中文？

樓上位用intern一個月糧單批vp嘅巴打
cap圖睇睇

唔太信咁都批

知錯喇

無, 但只限一至四

點解會咁㗎

聽邊個講？咁似信用卡消費陷阱

用payme 一個要增值5000蚊 跟住張卡$6/里 一個月有免費833miles 短途機單程要7500-10000miles 我儲一年都應該儲到 我有冇理解錯 moneyhero睇返黎

未計 但見到之前有巴打入定8萬落張卡玩

大新得張信用卡。有冇得申請online banking？

可以，我都係得張one+

駛唔駛去分行搞？
我上網禁過好似話要個交易密碼之類
thx

想問下earnmore係咪每個月自動出回贈，岩岩用左一個月多d，但未收到上個月既回贈

係 你用app 睇到cashback 就係回贈

HSBC 白金

HSBC PREMIER

正路你確認卡之後佢會寄電話理財密碼俾你

係自動出，我個張逢13號出

啱吖 八達通係屈機
係香港生活可以冇信用卡 但唔可以冇八仔
九成消費都係八仔俾

要等7個工作天先有

咁VS快啲

見你咁有心問就認真答你

#1都唔識睇就咪撚申請啦
咁撚蠢同你解釋完一輪你都唔識計回贈同儲分㗎啦
叫你用八仔為你好咋

FG想申請信用卡
主要用嚟係本地食嘢買嘢
巴打有冇推介？

eps + octopus 卡

唔使驚遲找數

尋日坐港航既econ去秦國
都唔期望有咩好食既飛機餐

但居然係腸仔包

唔係應該係lounge 食飽？

幾個fd去 無咁多卡夠曬成班人入 就唔入算

輪流入

仲有
身㾗enjoy 消費卡 Tap&go卡
偉大祖國we7play aliplay

各位FG 小朋友
係你發問之前 睇熟#1-4寫俾你哋睇嘅資料 識背先好問問題
到時俾人屌就唔好話我哋冇提你

通常我會好仆街咁安置啲朋友喺M記，之後我自己入去食魚蛋粉

然後仲要拎番罐啤酒出去

恒生信用卡

等左3星期都未批

前幾日仲打比我confirm d資料

THX BRO
你食唔食到APPLE PAY果3000回300
普通6000就好易
限住APPLE PAY就好難
仲要冇IPHONE

想問25K月薪有冇機會申請到滙豐VS

申請咗VP先

呢排有咩卡抵玩/迎新吸引？
本身已有:
HSBC VS
Citi pm
AE 細頭

呢排真係冇乜

咁扮野

你要人手解咗apple pay張卡 再add返入去

HSBC 夏日最紅

有

會reject架咩

我total得110-120k
佢都批左紅卡

申請左VP之後狂用再申請VS?
定要有戶口先易攞VS

唔會，分開
但如果你屋企人好勤力登入用積分
好易用埋你果D

攞嚟找卡數

我就係呢個case
但係reward+得我自己張主卡
冇人哋開畀我嘅附屬卡

想問用share limit 開dbs bwm 嘅
你地張cv平時有咩用

收藏

一樣 冇分別

滙豐附屬卡係咪唔會分開send月結單？

遲啲會唔會cut咗佢

App store買野會dcc
咁apple online store買野又會唔會dcc

百佳92折

同一張 第二 三頁

明白 Thx
唔知大新/渣打有冇分開？

係, 但係無得齋睇附屬卡個總數

百佳92折幫老母買嘢
淘寶3% rebate
free app day

無其他

自己計

依家少左free app day

申請左Citi Cash Back

但佢自動寄左張citi rewards 黎

唔activate係咪當無申請過,可以食其他迎新

利申: 唔夠240K

大專生點開大新ba?
求攻略

d問題無限loop

我指apple pay果3000

想問DBS迎新係咪要開左onmi先計數？我之前碌左成萬銀但未搞onmi

建行fly away迎新9000蚊送台北機票計唔計payme/支付佬呢啲 越黎越覺ae cx elite同大頭唔好用，好多鋪都唔收ae，同埋佢既服務又真係未夠class用

暫時賞世界+最紅
5.6%應該得wewa 15x 好過佢
但前者個使用要求低d

其他既話 其實都有唔少替代卡

但有樣野係其他卡比唔上 就係promo同優惠多

wewa係 星期5/6/日 400up
好似係 都唔係話易用
不過銀聯免埋手續費

2張攞曬去旅行就最穩

promo citi同bea都幾多

bea 我攞住張flyer 已經棄左
citi d promo 有時都幾難食

今次 要簽6次1000 送返200
按月計 我已經食唔到

Citi 就咪玩快
最新一期簽 6 次 $1,000 先有 $200

依加大貓中特選 冇 VS 都 8.4%

bea長開東亞日海外4.4%唔差架
係卡廢

用資產開卡嘅話用外國銀行存款得唔得？

講起東亞快餐
諗起琴日前面個c9用kfc卡真係慘
折又少,分又難用
仲要用coupon無得折
真係就算東亞D分唔用,都打到Aeon啪啪聲

快餐9折堅抵玩 雖然而家we7果d做咁多promo未必成日用到

批左比你就算唔啟動都冇用
一係食呢張迎新
一係過一年冷河

AE識得用其實好好用

AE 要點用 求指教

八達通自動增值申請左，大概幾多日會開始生效？

每日入app睇
通常凌晨會通知你開通

我通常7:00pm

反正開左通知就會叫你

求

如果年薪得150k ,有90k存款
想申請sc am卡要點做？

先申請渣打户口放錢入去再申請？
填form果陣照報full time job?

搵街霸

屌都係比SC REJECT

存廿萬入去包開到

廿幾萬係入面

職業填乜

個時搵街霸，寫咗舊公司

好啦咁我就去咗幾個歐洲嘅地方 (中歐同英國)，可以講下我過去用香港信用卡嘅經歷

1. 流通程度: V/M 基本上週圍都收嘅 (甚至有啲街邊檔都收)，由於歷史原因 M 係可能會高少少
AE 就都算普及嘅，但係都係會大啲機會有舖唔收
CUP? 見到個 logo 都偷笑 仲要可能因為晶片格式問題用唔到 利申: 冇用過
自助售賣機好多都有得俾你插/嘟卡
不過要留意嘅就係用 locker/去廁所/洗衫係可能要用到銀仔 (我試過 Oslo 有間洗衫係可以用卡)

2. 收銀 (有人): 通常係放/拎部機出嚟俾你自己插卡/嘟卡
無論插卡定係嘟卡都有機會要簽名
我未試過喺有人睇嘅機被要求入 PIN

3. 用自助機 (有 PIN pad): 大部份插卡係用 offline PIN (有少量例外)，嘟卡唔使 PIN (至少我未試過)
插卡要入 PIN: NS (NL)/DB (DE)/DSB (DK)/DOT (Copenhagen)/SL (Stockholm)/Ruter (Oslo)/NSB (NO) 售票機、Oslo MAX Burgers 自助機
插卡唔使 PIN: Manchester Metrolink 售票機、Stockholm MAX Burgers 自助機
插卡後要員工解鎖出簽名單: Sweden Coop 收銀機
可以嘟卡: 部分 DB 售票機 (有 reader 但未試過)、Berlin BVG 售票機、Stockholm MAX Burgers 自助機、Manchester Metrolink 售票機 (有 reader 但未試過)、UK M記自助機、UK Tesco 收銀機、UK Morrisons 收銀機
* 以上資料係我用我張渣打 AM 卡試出嚟嘅經歷，唔同嘅卡同交易金額可能會有唔同嘅反應

4. 有關 offline PIN:
Offline PIN 係睇張卡點樣驗證個 PIN，先決條件係要張卡女 offline PIN
一般如果支援嘅話個 offline PIN 係同 ATM PIN 一樣 (我試過東亞 Visa)
但係亦有例外 (我張渣打 AM 卡係接受任何 4/6 位數，即係冇驗證)
最重要嘅係一定要至少喺 ATM 改過一次 PIN，等佢有機會 update 返張卡嘅 offline PIN

總結: 帶多幾張卡去試啦

有冇錯，冇我去旅遊台開 post

想問你point 4果樣

你話"一定要至少喺 ATM 改過一次 PIN"，即係一activate卡出果第一個ATM PIN係外國食唔到?

我假設張卡出廠嗰陣冇 set 到 offline PIN
個 PIN 一般都係 activate 咗張卡之後先寄出，即係有個可能性係 activate 咗之後印封信嗰陣先 gen 個 PIN 出嚟，因為咁樣可以減低洩漏個 PIN 嘅風險
我唔知個假設啱唔啱啦 (因為我冇機會試佢本身個 PIN)，但係改定一次會保險啲
我至少肯定部東亞 ATM 係 set 到張東亞 Visa 嘅 offline PIN

慘

VP

我上個月都去完歐嚟
經驗係
AE係倫敦當八達通咁拍，試過碌卡係要簽嘅
DBS係超市自助機插卡要等職員嚟撳制出單簽名 即係唔自助
SC無Pin，鳩撳幾個號碼is ok
恆生有Offline pin，即係ATM PW，唔記得就

比利時都唔係到到收AE, 最出名個間朱古力Mary都唔收
係荷蘭Primark買野唔收AE, 用SC碌要簽名

我用 SC AM 都係呀，仲可以上網睇返所有行程
真係好方便，TfL
contactless 仲有 weekly capping，雖然我就未去到個 cap
我睇過有人講 TfL 想用 contactless 取代 Oyster (即係真正嘅倫敦八達通)
相反喺香港八達通就一直 hold 住個市場

唔係嫁 人地mtr都皇恩浩蕩準備開始第二條payment line 俾人用qr code嚟俾錢嫁 香港科技領先全球

諗起之前個post話深圳用QR code真方便
點知俾人鬧到爆post

你睇八達通喺呢個時勢仲推出QR
而唔係將八達通機擴闊到更多商戶
就知班友仔幾蠢
而家港鐵都唔俾你地獨市，好心檢討吓

唔係 姐係港鐵接受其他機構申請成為第二種付款方式 但只限qr code
姐係其實又係幫緊八達通
不過visa好似都照申請左

mtr ≠ 八達通
不過都差唔多嘅

其實歐洲啲火車地鐵閘機都讀到 QR code，不過人哋係俾你喺網上買咗張飛 print 或者用電話 show 個 code 出嚟嘟，唔係俾你用啲咩支那付款 app

香港所有卡冇offline pin, 外國用車票機入個ATM pin 叫online pin
Transaction冇連上網嗰啲先係用offline pin

如果係Visa或者都有機會順便帶埋paywave落入閘機
不過Visa qr code好似有少少矛盾
即係同八仔一樣推自己落火線
而且中資肯定會掟晒本去bid個QR合約
Visa仲有全球咁大市場，睇怕都唔會focus喺單單一個QR入閘機

你又知部機係行緊 online PIN 唔係 offline?

如果係呢一刻狀態
我都會盡可能用Visa /others qr code R分

當年英國做MTR 支付係有考慮過QR code 嘅
之不過 但係佢哋好快發現係唔夠快 最後揀咗宜家嘅支付 啫香港人恨唔到嘅apple Pay Android pay

Hk MTR 宜家先諗用QR code 相信一定係全球最快嘅payment 速度

因為慢囉

咁以前嘅技術讀 QR code 的確係去唔到 1-D barcode 嘅速度嘅...
不過依家 TfL 用 contactless 都要讀一秒幾啦

Visa話入紙同時，另外交左一份contactless solutions叫mtr諗下

喺香港搞 contactless 嘅話首先要教到啲人拎張卡出嚟嘟，如果唔係實撞卡

唔駛識業
寫資產申請就得

其實講開東亞
我個人好討厭果種計積分嘅方法
咁樣變相等於一定要25000分先換到100
尤其積分本身點都有到期日架嘛
反而DBS咁起碼真係100回1好計好多

係，同埋authorising 嘅時候會有個電話仔logo

你用DBS卡試一次就明

點解咁on9 Citi Rewards 批左張白金VISA

再申請八達通會俾張金卡黎 打去問下

唔夠入息，你申請✔或者禁我同意個下，應該有蟻咁細一行字寫住，如果勁卡申請唔到俾張廢卡你

八達通oepay都申請左，可能最後爆冷佢贏因為自己友，變左出左qrcode等於冇出過，大家繼續用八達通

應該唔會唔夠用緊Cashback VS

打去問左原來佢話當左出糧戶口係跟得金卡

之後就話會寄番張白金黎

拎黎坐九巴因為

我直接打Cashback VS個尾四位加電話號碼咁交表

記住要每個月簽夠1500，以前1000就得，依家聲稱回15%就要簽1500

即係要拎黎交去門市電話費 寬頻費 電視費 都未夠皮咁 仲未計佢又唔計AAVS

搞搞下好似月票都好過佢

計過數 本身唔係成日搭巴士仲要有時撞到城巴班次 用scsc/vs碌卡好過

本身已經用緊SC AAVS

咁睇落冇乜肉食

坐巴士番工有時係城巴黎 因為一程過海

Visa 同Master係咪話最快2019年1月唔使用SMS verify 網上購物？
係外國成日買嘢都收唔到Otp

HSBC 又有新Promo

搞咁多不如安信earnmore或者信銀好過，aavs都有2%

am 包機去大阪
唔知係咪改完表即刻少哂人儲miles

如果for 百達通自動增值 呢張scb cash rebate 應該最好？

我個陣係喺香港開定漫遊收SMS

漫遊收SMS
唔駛錢咩

你唔用data好似唔使 ？因為我係全家share個plan，唔係我找

你Set好哂唔用Data就得
淨收唔洗比錢
利申上個月試過

上次同個fd係台灣試過
但都係收唔到信用卡send既sms
唔知我地做錯乜

匯豐網上額外多2%有冇話要香港注冊網址定任何都得？

香港=網上
DCC=海外
Both is 2%

頭先手痕想幫reward由master titan轉visa
之前都要我補交入息
今日唔知做咩就咁俾我過然後3分鐘後sms話批卡
係咪可以挑戰ae快手速度

我一陣返屋企又試下先

恭喜您已符合資格晉身為滙豐運籌理財客戶。立即加入以價值享高達港幣3,400元迎新禮遇。受條款及細則約束。
匯豐呢排真係唔撚掂

唔該巴打報料
即批咗

係咪呢排太少人玩

手快打錯 係入Rewards Master 資料，即批Visa
唔該Skyliner巴打

打上去追

我又唔覺好慢，兩秒內都過到喎
好似未見過有出電話仔logo，係得行字 "Processing..." 咁上下
冇 DBS 卡

有機會搵個 smartcard reader 讀下啲卡

首先係張卡有冇開漫遊，部電話有冇訊號先
另外就係如果佢 send SMS 嗰陣你未開機冇收到訊號嘅話，有機會會 delay 好耐先收到甚至唔見咗
我喺歐洲都上網俾過好多次錢，十秒內收到 SMS

聽講大學生唔洗廿萬都做到advance係真?

Google下有幾難

已經知點解sc唔批
要過多幾個月先得

SCB 2日就批左張AM卡比我 好快手 我年薪仲要得170K

咁快？我收入低你少少，打算用存款申請，你係用存款定全職收入報？

全職收入 我係FG黎 邊有存款

我諗緊報唔報入息，因為我都只係做左一年野，年薪仲要得150k

份糧單睇唔到你做左幾耐野 唔係咩？

$4/AM 類別比 $6/AM 額外得出嚟嘅里數？

Citi PM 係咪變左癈卡？

一直都廢
幾時勁過?

最實用係送旅保
同citi 係派錢方面都幾大方

β推廣期內首300名成功遞交申請認可信用卡之合資格持卡人於發卡後首2個月內憑認可信用卡累積認可簽賬滿HK$12,000或以上方可獲HK$1,200 SOGO購物禮券(「簽賬條件」)。第301名開始獲成功批核之合資格持卡人於發卡後首2個月達成簽賬條件亦可獲HK$300 SOGO購物禮券。本行將於2018年8月內透過短訊通知客戶其限時額外獎賞之現金劵金額，詳情請參閱條款及細則

過咗300名未

先過左23分鐘，邊有咁多未用過citi又夠年薪

咁又係

Visa 同 張master 功能係咪一樣

有時啲promo只限visa嗎 除左咁的確無分別嘅

到時Master獨家優惠咪又心碎
最理想Visa Master 銀聯 各一

我本身已經有one plus 請問點搞法？ 唔多見有

落分行搞

最多咪唔cut依家個張

Avios而家係咪台灣都換唔到?
Search咗好多日子都話無航班

膠行好似冇乜人講過

食迎新都有9000里啦

屌，打去渣打個信用卡 24 小時客戶服務熱線邊撚度有得查詢交易呀?
個目錄成 pat 屎咁，得個年費查詢同報失卡係同信用卡有關
係咪要求其撳個有搵 CS 嘅選項嚟問?

正確

Citi Prestige 正啲
同埋玩Citi就梗係玩佢個Thank You Point，換乜都得，又可以換酒店。所以唔應該單以里數計算佢既價值

不嬲搵cs都係是但㩒叫佢駁 咁樣可以唔洗排隊等

乜都換得同抵換係2回事wo師兄

裝simple routine呢個app啦

巴打年薪寫幾多？

有冇人已經收到現金回贈及相等於豁免手續費金額

未有，等多日
條數只出到琴日

所以今個月未玩住

今次無玩，上年年尾特選嗰轉玩過，話 15/01/2018 回返，真係嗰晚先回

獅子reward+ 小遊戲， 又送錢
Avvs 都計

Aavs 有玩等於輸番俾佢

想問下，Citi Cash Back同渣打Simply Cash Back，邊張好啲？

Simply Cash煩少啲係咪都1.5%

最好互補

Simplycash外幣唔係都係2%咩

Cash back 食飯同酒店都2%

冇野啦自
但係citi要等200蚊先會一次過入 好煩

安信銀聯
有間餐廳過左成個半月都未入數
食左3餐
月結單未出現過佢個名

原來我拒絕晒所有推廣通知
唔怪得冇收過特選

HSBC

有冇扣數

咁應該無
不過可以睇下仲有無Hold住limit

有hold

可唔可以 ebanking 解鎖？

可以，啱啱入咗app解咗了

打上去有專人聽電話 跟住就收SMS讀返個number 完成verify

唔該巴打

附屬卡先要打上去喎
你附屬卡呀？

咁奇怪 開俾女友張VS係附屬先要打上去
主卡有得揀SMS verification

卡網有留言話得

有可能入錯
or 條粉腸無入手提電話/入左係家居電話

hsbc唔算最煩
大新果d 無得電話更改

不過開過幾間行, 好鐘意唔入手提電話

Citi 玩到送2400咁chur
想問下旅遊保係剩係得卡主定同行友人都有？
申請左張pm廢卡

第一張大貓都可以直接SMS
有時好怪

卡主 同埋

同行直系親人

可以

送咩$2400

好似得頭300人
我諗爆左 ?

1200 迎新，加1200 sogo coupon, 有d 心郁

citi wo 都要諗 ?

有無人知道邊度有scsc街霸？

海港城長駐

thx
知唔知其他地方例如地鐵站有無？

驚唔得/改

係資產開

喺強巴面前
我地呢啲放十幾二十萬去搞大貓，Bea 嘅，真係完全變得極渺小

我地R老豆老母vs premier附屬卡果陣佢自己已經夠開到

有神快拜

HSBC 隻小遊戲 一日只可玩一次 但我有 5個幣

15 16號簽咗好多但17先開始有得玩

渣打個ebanking又login唔到

冇事喎

張主卡已經打爆左最紅大折日

收到星座卡搞完個網銀+拎埋TOKEN, 入到去都揀唔到用信用卡繳費

check返tu個查詢次數

中銀I card支付寶轉帳有冇10倍積分？
Google過有唔同答案
Hkcard話有 巴打就話冇

我未收到 頭先打上去問 CS都話唔知點解漏左 留左電話叫佢覆我

有冇巴打最近收到中銀電話

但聽完個電話再諗咗陣，其實中銀張Visa Infinite 都係廢 ga wo 要嚟都冇用
有少少後悔

強巴係真係有一球喺中銀定係被upgrade
我想升咗戶口之後睇下有冇得升信用額咋，我得一萬(學生卡)，成日供股票都要先找數

我最近打過上Card Center問呢個問題

強巴有冇計仔

唔該強巴

未親屬拎唔拎到附屬卡 想問uncle拎張

今日網上申請左大文豪，
但到而家都未收到sms 或 email，
一般幾耐批？

可以
朋友都得

推

邊間銀行最快最易批？

呢度

AE

大貓迎新做50+150

年薪要幾多

你有幾多？

無需入息證明
咁你覺得年薪要幾多

提提大家就嚟要開新po

剛剛試左 文件都唔洗

申請左匯豐信用卡八達通自動增值，應該批咗咁之後點做

[url]東亞ititanium payme食唔食到迎新[/url]

hsbc 以家係咪去萬0 買野有12%

支銀供股抵咩

比50蚊全包 夠方便 而且可以用卡比 回返多少積分 幫補下手續費

宜家冇
星期五至日先有

AEON
安信

屌你地老母淨係識負評
話撚左google過啦
答下都唔得

用緊大貓白金係 e banking我的專屬禮遇見到vs 迎新個banner 係唔係即係invite我開vs?
利申： 唔夠年薪

安信卡 係咪可以寄去公司地址？
同埋每月係咪都有月寄單？

而家讀緊postgrad 每個月都有萬五蚊左右studentship, 想知申請大貓白金 大唔大機會批？

有冇人知大貓app點樣先見到信用卡個add to wallet

AEON
安信[/安信：多謝閣下申請信用卡。抱歉閣下之申請未能成功批核。如有查詢請聯絡客戶服務主任,電話21630203。

AEON:感謝閣下申請AEON信用卡 ，閣下之申請未能成功批核。如有任何查詢，請致電客戶服務熱線28956262。

我解說吓
Aeon 每三個月內唔可以批多過兩張卡
而我嘗試突破呢個極限
一用分行ipad填完表15分鐘內收rej sms, TU都冇check

aeon d垃圾卡

有無人知大貓個百記獎賞錢優惠，如果我本身白金食咗$700，另外張金卡可否食多次？

唔可以

張bwm 5月尾apply
6月頭打過話比我交唔齊
之後叫我上網搞番
我交完2個星期又寄信話唔齊
算唔算reject左？
呢個case 有冇得去card centre 整？

想申請恒生enJoy 有冇推廣優惠？

Citi cashback 初步批核批左
但係等左一個禮拜都無sms話成功批核
究竟係咩事
利申：交齊文件

Citi個app登入唔到
reSet Pw又唔得
打電話去又等好耐

Dbs bwm 3個禮拜都仲處理中

Citibank 垃圾銀行黎

渣打香港：閣下的渣打VISA信用卡申請已批核。 SCBHK: Your SCB Visa Card is approved.

等左成個星期先批
原來最後月結單係出公司簡寫 填form用左全名

就快開新post了，大家有冇諗到有咩新嘢可以加喺版頭

想問下
我條女有張渣打 asia miles儲里數嘅
咁如果我出張大貓嚟儲里數 係咪應該儲落佢個account抵啲?

只能存同名ac

thanks

如果想入落條女ac
可以用

大貓卡申請加limit成日扮收唔到 approved/rejected咩料都無

Dbs bwm我交齊文件都等左好耐 2個星期都冇消息
Sc am 2日就批 差勁遠

唔要開咁多張呀

新客迎新開卡首兩個月指定商户簽夠4000回400，舊客回200，網上申請多200迎新，回係回cash dollar

你舊客定新，我學生cv身份3日就批在
新就等到2046

c兄係司機?

唔係

頭先Free app day係itunes買咗隻game, 明明預設卡係CV黎, 無端端收到短信話我張大貓過咗數

我都試過類似情況，所以要del哂d卡先

今日free app day? Compass visa個Facebook page冇寫

想問下安信earnmore整aavs要幾耐？6月中整到而家都無消息

Citi cash back 1200+1200 sogo
18申請今日批 希望係頭300

3日收到信

想知港航有無Asia Miles咁難換？

我都唔知
但學生未必開到 有冇人知？ part time都唔知得唔得

新呀

學生好似開唔到 填到最後職業冇學生 入息又冇得填0
所以開左星座黎交

有post啊

Part time呢
星座有得交？ 有咩著數？

但好少地方收

舊post聽唔少巴打講過呢張卡用處唔係咁多

係啊，自己嗰張就好快
親友嗰三張就好耐

以前見過有巴打話呢兩張都唔駛提供年薪證明
只要你交到年費就開得

好多間都要嗰喎

繳費1.5% 應該包埋學費
試下冇壞既 衰左咪當check tu

做齊

網上申請？我覺得特別慢，慢到要打電話追先做野

公海有 post 啲人話 m記自助機用唔到 apple pay/google pay，真係有咁嘅事?

花旗銀行︰多謝您曾使用Citi信用卡簽賬！貴為特選客戶 ，您可於2018年7月27日前憑此短訊，親臨中環會德豐、銅鑼灣、尖沙咀彌敦道或旺角分行，免費獲贈HABITU咖啡券一張。此短訊只可兌換獎賞一次。受條款約束。查詢/取消 +85228600399

要特登出去拎晒車錢晒時間 on99

點解我冇架
巴打平時一個月用幾多

HABITU 分店好少

我都有 平時只係交電話費

但唔會得閒到突登出去攞張咖啡卷